除夕無街出

有無巴打一齊出街

我黎陪你好冇

一齊出黎飲下酒都好

where

好啊

唔知
毒撚唔知除夕可以去邊
巴打話去邊好

同達叔倒數

你有無棍？

有啊
你呢

有囡都無街出

認真
有冇人出黎
想感受下節日氣氛
唔想再留係屋企

住邊頭?

年年冇街出真係好撚想死

葵青

又唔洗咁頹喎

Pm ed

+telegram @lkw1123

冇telegram

點搵庶

手機冇位down telegram

棍撞棍

格滾？